wow~好緊張呀

收左佢先啦 wowww~~

收啦上堂呀要

收左佢唱啦唱你求花

你地兩個出去搞掂佢 下

影完相好收返埋部機喇吓

555我一定會

（休一休袋）

係咪紅哂呀Kathrine呀Katrina係咪紅哂呀塊面

我唔知喎

（隊束花埋塊）拿

快d先要上堂呀要上堂喇上堂啊上堂喇唔好阻住上堂Ooo

唉 係囉

唔撚知可唔可以借支咪黎呀

汪～～～汪～～wowww汪～～～汪